[人命關天] 我地可以點解救被送中嘅手足

冇錯區議會議席大勝
冇錯民主人權法案過咗

我地唔可以放棄！
有咩方法可以救救佢地？

btw 係poly俾人用火車運走果啲搵唔搵得返，知唔知最後去咗邊

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推1

推2

推 我希望炒車

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

我都好想，但係好有可能係真。。。

推3

推4

Poly 18號中午上火車果啲旺角東出左閘轉車返狗屋（fb 都有人up片 但係我唔識放出嚟）

有個frd係其中一人火車運走嘅 送左去長沙灣警
19號夜晚已經保釋走咗

至於有個封左玻璃嘅火車, 我就唔知係咪同一批

有冇link?
封玻璃果個真係好得人驚
Cls...

呢一段係出閘果段

推

另外見到個網民分析，可以都參考下雖然我都擔心手足被送中 希望真係炒車

但係一個人要失蹤，要處理佢身邊幾多人先至會令主流議員 / 媒體 (包括立場同蘋果) 都唔報導？
而如果講緊既係唔見左數以百計既人，咁咪即係有數以千計既人俾支那揸春袋？